2019年，最新被納入廣東粗口詞語

「初心」

班管個撚個出到黎開記招都要講一講「初心」

明明 初衷 好聽好多，初心真係好撚惡心

佢講錯姐 佢想講我地嘅初心係賣港

btw 勿忘初心 撒回引渡條例
唔係暫緩